呼籲特朗普效法崇禎皇帝煤山自縊

阿美利堅合眾國冇煤山，得舊金山

荷里活山

呢D米係低等支拿人concept 囉, 人地係靠選舉來政黨輪替, 駛鬼又要殺人又要自殺, 夠鐘落台就完啦, 文明D 啦.

呼籲老衲-效法崇禎皇帝梧桐山自縊

比華利山

有總統山，任吊